林鄭：以為和平了，但再次見到堵路行為感到困擾

真春袋

連登仔：黎明行動？不了

ON 9

林鄭愈怕既野 連登仔愈唔做

on9

咁易？ 太天真了 佢唔係以為選舉完左就過到骨下話

佢係咪傻撚左

林奠有咁既反應係有正常既

佢憑乜野覺得所有問題已解決？

很傻很天真

屌佢老母，未遊行完就放催淚彈, 仲想人乖乖返屋企，唔好扮嘢

你弱智架？考第一咁無腦

攬炒之母 係咪嫌唔夠亂 ?

攬炒之母提我地唔好停呀

你以為? 成半年都重以為，全家唔死都無用

想靜左之後有落台階，諗多左啦，我地係要你跪低認錯呀

唔好俾佢停

有冇咁天真, 傻的嗎?

真

佢真係咁on9?

佢究竟生存係邊個空間?

既然咁鐘意返工 就係聖誕塞機場
等大家有籍口返工

天真到戇鳩

「堅持」知唔知係咪呀柒婆

——————
12.8 維園見

你個名

佢真係好撚痴線，
但到依家都唔明香港人呢場運動的決意有幾強

你條傻閪

過咗選舉

好意思

借問聲你做過D乜令自己覺得會帶來和平

天真過天真嬌

你欠人5億還得嗰1億，債主啱啱家有要事追少你一個禮拜債，你就以為自己還咗，仲話感到困擾

區選完即刻成立獨立調查委員會就即刻平定咗啦

弱智

唔怪得成日錯判

哈! 我以為已經完左

你就想

聽左傻仔強講 核心示威者係理大

以為解釋曬問題？
我屌你老母阿！

傻仔

乜柒都唔做以為會自己正常返？5大訴求呀屌你

堅持攬抄
商家唔洗諗有返生意
簡單和你shop,和你唱 ,和你lunch已經好有用
唔好諗住聖誕,新年,復活有生意做
五大訴求，缺一不可

考第一咪又係無撚腦

春袋黎

黎明行動

林奠：我真好人 區議會都俾你埋選啦 仲想點

我見撚到你條臭閪都好撚困擾呀

根本由頭都尾都合埋眼

屌你, 1124都只係副本任務來,
大家由頭到尾都只係要 五大訴求+解散警隊

好撚期待聖誕
keep住唔好消費

全家總動員 週日去維園

佢無腦到真心以為區選完=無野！？
我直頭覺得佢有咁既感覺係對我地既侮辱

選舉投票=支持和平 明明投票結果係支持"暴力"既議員
算啦777你都係繼續你條地獄路 唔好承認事實
沉迷自己世界

你對呢件歷史罪人係咪太仁慈

姐係要黎明

Diu

佢做左咩覺得和平呀8婆

堵路堵商場啦

阿嬌都無你咁天真啦~

和平了popo點奪權？佢唔係以為佢仲控制到popo下話？

咁困擾，咁你咪唔好做lor

大巴大巴bin休息撚

瞓撚醒未啊？

佢的理解係D人有投票已經等如反遊行反暴力支持黑警

而結果係因為太政治化，市民未能有正確的決定

証明佢真係信班狗講

取消左不反對通知書先講啦屌

.

林鄭：我住港島

吳克儉：啱啱上個禮拜，本來諗住放假好舒服，點知突然間就有一個綠化天台倒塌嘅問題。

困擾咋dllm?

未回應過和咩平

佢強調唔係獨立調查委員會

連登仔仲on9，以為佢真係會感到困擾
出面塞車林鄭表示WFC

首先話投左比民主派 等於 市民唔鍾意暴力 已經聽到我一頭霧水 啲理論邏輯唔知點推出黎
林鄭係咪已經痴左線

香港人係咪已經原諒左偽善慈善機構？

好困擾
點算好

林鄭肯拎班狗出黎祭旗
一定有一半人收貨

但佢敢唔敢就另一回事
人地已經係軍政府

以為林鄭死了，但再次見到佢出黎廢up感到屌你老母

堵路同你傾唔傾係兩件事黎
你可以去堵路現場問下示威者想問
要做d咩架

佢真係唔識

和你老母,五大訴求缺一不可呀

[黃色經濟圈] 時代革命由生活開始：黃色商圈已降臨（劉細良）

係呀 因為大家要和平抗爭 唔係輸民意

女人=我=以為=

你唔係以為個啲係連登仔呀嘛

去到12月就話想和平

林鄭真係好on9, 打電話比雜總問下一個任務係咩啦講野！！

【戰略】再唔改變，好快會有第二次 POLY！！

5大訴求

點解佢會以為個運動係佢乜都唔撚做既情況下會突然之間完左。
同日日發夢自己中六合彩但連入去馬會買飛都唔做有咩分別？

五大訴求 缺一不可呀屌你老母 和乜撚野平了

市民: 以為你死了，但再次見到林鄭月娥感到困擾

5大訴求 你失咗憶？和你老母平

係唔知點講好唔通柒婆會講大部分人都唔鍾意我想我死咩

其實有冇覺得支共真係腦裝屎?
為左死撐一個小城市嘅警隊，
押上成個國家嘅命運同政權嘅穩定。
世界上有邊個國家為左一個城市嘅警察
而將成個國家政權瞓身上去賭一鋪?

就連普京大帝同伊拉克都識及時割蓆
棄警隊保民意。支共班元老係咪弱智?

佢地係咪真係咁蠢? 打開連登望兩眼都知

唔on9
條仆街好明顯想拉籠班中老年
想社會漫延一股都贏左點解仲唔收貨既意識

有撚排玩呀

繼續做到黑警支持度節節上升
到時連淺黃港豬都染藍佢地點打點殺都冇人幫
被拉幾千手足秒變condom坐足十碌

不過唔緊要,為咗連登仔至愛嘅黎明行動犧牲下有咩所謂

證明佢完全唔明我地諗咩

冇民意你和定勇都冇得抗爭

林鄭一向都係傻，使能理佢講什麼……………………

仲咁離地 真係屌你老母

林鄭呢招先高，完美嘅指鹿為馬同轉移視線。
區選大敗政府本來應該會哭喪，但港共就冷處理兼轉移焦點，而且因為唔滿意政府處理唔到示威而轉投民主派尚算合理解釋，至少唔少外國都覺得香港人已經贏左，減低左國際焦點
其實林奠好成功。

721，831，新屋嶺，咁多人被自殺，被失踪，同我講和平？

你都未死，點會和平

市民：以為獨立調查了，但再次見到獨立檢討等語言偽術感到困擾

佢真心架？

agger

點解你要咁樣折磨我對眼

我以為妳下台了，仲係度，真令人困擾！

你估以為家下係失戀呀，時間係沖淡唔到我嘅憤怒

ok

香港人：以為和平了，但再見到黑警亂放TG感到困擾。

真心膠

銅鑼灣1.4億起社區會堂只容250人 平均每個位造價係2020東京奧運新國立競技場3倍幾

Push

佢係咪真係弱智

香港人：以為民意反映了，但再次見到中共行為感到困擾

你班仆街獨立檢討仲唔收貨

柒婆一日唔死
一日唔會和平

你都未死未折墮點和平？

一靜和平佢就被清算

港獨之母出聲啦

你都冇解決過問題

天真娥
諗住香港人咁健忘

我估佢真係真心膠 以為搞掂左中大同理大
就同等於消滅左勇武 之後就會淨番和理非
啲高官唔係扮 係真係蠢

佢係真傻定扮on9

五大訴求，缺一不可

又扮傻

黎明行動呀

真係離地到咁

佢真係信傻強套一網成擒？

剪唔到頭髮啦

真係有平行時空

叫黑警唔著防暴裝唔蒙面先啦

平行時空?

係檢討會 唔係調查會你就想喇調查會

收果個應該一拳打爆左個蛋糕

擾民，無用，不了

林鄭：好困擾

有排玩呀

系統內贏，同系統外嘅嘢無乜關係噃

ON9架～以為我地贏左區選就收工？ 收皮啦

攪到林鄭不停有反應

佢喺咪弱智成個幼稚園小學生咁

佢同連登仔一樣, 成日係度叫"運動完咗!!"

問題佢叫完會信以為真

不如你落區聽下人講嘢好冇
唔好係自己FF嘅世界到轉

選輸了還不跟民眾懇談
又放警察亂射催淚彈

只堵路很客氣了吧

因為解決咗提出問題嘅人

EACH side ARE fighting for 民意.
Target: Battle for Legislative Council Election!!!!!!!

Very tough !

How can we change the heart for lots of older citizen??

No shortcut except for putting the HEART into serving them !!!

佢唔會驚㗎喇，示威降温，民意隨時間緩和
零星示威又有popo頂

佢係驚上面冧檔保佢唔到

佢講大話連自己都呃埋

你睇下懵仔強最近啲反應就知佢哋真係以為搞掂理大已經捉晒啲核心分子

痴撚線以為咁易收貨?

條友根本未撚訓醒

個運動同天網一樣係冇核心
冇人停得到
佢唔係蠢到咁呀？

堵路已經好和平

上次2014年都係自己停落嚟架嘛
今次跟返既定程序 差唔多係時候停
我估佢咁諗

條八婆點解會覺得自己乜都冇拆過，個問題會自然解決？

佢做特首但乜都唔關佢事唔負責
咁出咩糧?

傻撚左

真係蠢 唔係扮㗎喎

佢咁離地唔奇啦

大家明啦

我夠以為你係一個人啦。

原來佢真係on9

講還講。。。

望住呢隻癲雞 再望住隔離海小英
我覺得好撚羞愧

係 永遠 掉轉黎講 永遠幫政府

乜都無做過無答應過，班警渣仍然不停濫捕亂打人，又唔特赦抗爭者，咁點解會和平咗？係咪黐撚咗

甴近平夠以為TIP中咗隻好馬啦。

見到佢個樣我仲困擾

頭痛？ 死左咁多個手足你唔頭痛？為堵條路頭痛？

何只林鄭, 大把冇腦藍屍都係咁諗

「選又選完嘈又嘈完你地都攞晒彩啦, 見好就收啦, 仲想點?」

7婆遲d一家人要一世住起大灣區
到時仲困擾

所以話
柒婆
你真係唔好下台
如果注定你係唔會答應五大訴求
你真係唔好走人, 要你留係度, 攬炒先會成功

平行世界

屌 活係自己既世界究竟係咩感覺

林鄭真係傻撚黎

人地廣洲只需四日
又撤回又特赦又陪錢就和平了

你呢
我屌你老母

笑死人咩

同你打到最後一刻呀

不過廣州係民生問題引發 支那先咁順灘

上次 都去探望黨鐵嘅 金屬 啦
今次有冇 去探望路邊嘅 金屬 呀 屌你老母
呢個 冚家剷 就係 喜歡 搞親疏有別
(正仆街)

星期一見啦 屌你老母呀林鄭
塞到你全香港搭直升機先番到工呀

林鄭應該有精神病

了解方向

仲天真過天真嬌

佢真弱智

冇人堵路, 40 萬人行呀! 今時今日仲咁熾熱証明動搖唔到初心
不過算啦,同你講都冇用, 你又做唔到D乜

bitch thinks too much

人民內部矛盾 vs 敵我矛盾

其實呢個敵我矛盾係自已幻想出黎

支持美國推出be water act同將來通過佢
快d入黎簽署
表達香港人既支持和立場, 對付班賣港狗官同奶共派
呢排大家無乜聯署要簽, 比個任務大家, 就係簽左佢同發出去比人簽

佢係咪傻撚咗 以為個選舉係終點？

其實逃犯條例都係多舊魚 事實證明要送你中就送
777搞咁多根本弱智

香港人見到林鄭都好困擾

實現五大訴求咪有機會和平

五大訴求 缺一不可
和乜撚野平！ 只係個開始！

以為林奠死左，又復活 ?

我想睇佢再次落入圈套

我諗佢真係唔知今次香港人係最後一戰
仲以為好似上次咁側側膊會過到關
亦無諗過香港人真係想經濟攬炒
仲覺得反對嘅人係少數
仲想捉外國勢力

你話呢？
除咗迫害 你乜都冇做過喎

i can do it all day

真係唔知邊條仆街話唔好搞黎明行動

推

緊係唔係啦，佢想引啲人多啲堵路，而且對佢冇影響，然後冇人黎明行動，拖時間拉人。

借位，thanks

百鬼亂港？你地亂港多啲wo【附行動】

五大訴求，缺一不可。聽半年都未明？

旺角站不能透視車門的鐵幕門

佢不嬲都係傻，從來冇正常過

太天真

聖誕新年準備好攬炒未

地獄留左個位比你

我以為你死撚咗添啦

Baby班手足真係好勇武

，

ON9

香港係時候宵禁了
最好就平安夜開始宵禁
確保大家有平安的聖誕節

剪唔到頭髮 點算

agger
佢幾時會再墮入停擺圈套